{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2219909440/jeju-wideusiti-hotel-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698426175755&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976008264&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=59181&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314393938&selectedRatePlan=383377761&expediaPropertyId=69340920&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔위드시티"
    },
    "text": "ホテルウィズシティ\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市ノヨン路34\\n\nホテルウィズシティの空港との距離は3.6kmで、ここは車で10分以内に位置しています。 また東門市場も近い距離にあるので利用しやすいです。 ホテルウィズシティでは、無料でWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの特典を提供しています。 ホテルの客室は計91個で構成されており、チェックインは15:00から始まり、深夜0時遅くチェックインできます。 チェックアウト時間は11:00です。 旅行関連の制限事項としては、新型コロナウイルス感染症関連事項を確認する必要があります。 また、到着時にフロントデスクのスタッフがチェックインについて案内してくれます。 チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合があります。 チェックインは満18歳から可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 また、ペットの同伴はできません。 駐車は施設内での無料セルフ駐車または駐車代行が可能で、施設内の駐車場には制限高さがあります。 このホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルウィズシティはどこにありますか？",
            "answer": "ホテルウィズシティは大韓民国済州特別自治道済州市ノヨン路34に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィズシティは空港からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルウィズシティは空港から3.6kmで、車で10分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィズシティではどのような特典がありますか？",
            "answer": "ホテルウィズシティでは無料でWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィズシティの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルウィズシティの客室は計91個で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィズシティのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "ホテルウィズシティのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィズシティのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルウィズシティのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィズシティの制限事項はありますか？",
            "answer": "ホテルウィズシティでは新型コロナウイルス感染症関連事項の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィズシティのチェックイン時には何が必要ですか？",
            "answer": "ホテルウィズシティのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィズシティでは何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "ホテルウィズシティでは満18歳からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィズシティではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ホテルウィズシティではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィズシティの駐車はどうなっていますか？",
            "answer": "ホテルウィズシティでは施設内での無料セルフ駐車または駐車代行が可能です。施設内の駐車場には制限高さがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルウィズシティは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルウィズシティは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 534
    }
}